[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 62

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

被暗算，沒留意1001

Lm

好想辭職 放假 收工都無心情做其他野

係咪份工畀到好多壓力你先？
首先，如果係來自同事畀你嘅壓力嘅話你有權可以定係處理工作上嘅事情，其他事可以唔需要理啲19員工，如果成個工作環境都令你唔愉快包括老闆或者各方面，咁你可能考慮下轉工，當然最重要係你已經係呢一份工一段幾長嘅時間如果唔係短時間轉你嘅cv唔好睇
其次，就係如果你返工嘅情緒牽動到放工其實係一件好戇鳩嘅事，一般嚟講，子華曾經講過「我好鍾意返工」，痴咗線先會講， 若然都係咁樣返工就要搵啲動力繼續去做，咁等放工將會係其中一個，放工嘅目的主要係將返工嘅壓力分散，如果你放工之後都冇再冇動力去做嘢咁只係會將返工嘅壓力累積，因為你冇散開去
不論而家啲人放工之後去做gym跑步食甜品定係還是選擇約朋友飲酒都好，都係一種減壓方法，好過遲啲你爆煲
想放假就要睇你有冇儲夠年假，去過台灣都好

TO

勁

hi

我突登唔cm

Hi食緊嘢

我都係本來諗住浮雲三連霸
點知殺出個程咬波壞咗我好事

你都好勁

勁...在那話兒

搶到1001就係勁

我各方面都比較勁... 尤其那話兒

可以維持幾耐

前度真係煩過狗
以為過咁年幾佢都應該放棄啦
因為個痴線佬已經冇再玩任何social media
得番個擺貓貓相嘅ig ac，但冇再update，只係間唔中睇下片
有日無啦啦俾我見到佢讚我啲相
屌原來仲一直stalk緊我
真係好撚嘔心

那話兒...已經很久好久了，我覺得她在的話， 幾忙都好 幾攰都好， 我都會 硬著 頭皮抽時間上來看看

係硬著頭皮定係硬著包皮呀

前度真係ff too much
我都過緊幾年完全放棄淨係當返佢係普通朋友冇再嬲佢
我已經冇玩social media淨係有個放貓貓嘅ig
貓貓咁得意我都唔介意佢like返
只係間唔中睇下片得閒見到熟悉嘅靚相咪like下囉
做返朋友畀番個like啫冇理由當佢係敵人
屌 原來嗰條癲佬一直都仲以為我stalk緊佢
真係好撚嘔心
魏太呀你唔好咁痴線啦

想跟有神明指引的他再談談

為什麼現在不談？

不在

係咪玩互射

絲打都比你溝曬

想瘋狂同雲雲玩互射

準備聽日分手
宜家唔開心

咁唔好分

你係咪做好曬決定冇得返轉頭？

唔好咁快

對我地兩個都好
我地價值觀好唔同
溝通唔倒

追完你post 應該都冇咩人同你價值觀相似

mo，btw cda今日無上水。嗚嗚嗚

咁你哋再繼續落去只係會對雙方有更大傷害
繼續keep住下去，都係傾都傾唔掂嘅不同價值觀
我諗你而家唔開心但係分咗手會開心啲

極端思想煮意

我係

任何cda 你都啱？
咁我畀cat girl你

有得返轉頭
但係分手對我地兩個都比較好
但係我都會唔開心

你係極端地善良

信我啦
你會唔開心一段時間但係好快又會覺得舒服啲同埋最緊要唔會後悔

膠post嚟
係我同佢鬧交嗰陣
開po玩膠

hey yo大家好

cg有啊ken

咁認真係咩原因

辣姐

又吹奏

雲哥好

自己既意願，不是人人一樣

好想轉工種，轉sales 人工高好多

利申：做緊電話CS

悶

個名...

撚撚

無咗佢先發覺 原來放咗好多重心係佢到

波波 食飯未？

個人認為sales好大壓力 如果跑數
又要瘋狂講野 會好煩

諗深一層 其實我個名好正面

食咗你呢?

點解對愛情唔認真啲

油油

好難睇得出

波波你最近好嗎

許配一個畀你

覺得雲哥點樣

唔好咁

問過身邊啲朋友 佢地鋪頭買衫 跑Team 數 佢話無乜壓力

塵塵

食緊
食完又攤上床 宜家成個廢青咁

你肯定你自己應付到sales？
佢要增加好多自信同埋要對客講嘢怕醜內向唔得

輻射樣

唔好 曬到燶咗

型

食多啲開心啲

最鍾意曬太陽曬到古天樂咁嘅膚色

試下囉？

我都覺得好型

但係如果嗰team人有唔做嘢嘅人就要一個人跑曬成team

脆皮燒波

加啲辣油食

有啲品味

正

有品味嘅人識揀一定揀雲

好奇你改呢個名係咪因為鍾意食辣

多謝爸打
純粹想上嚟講吓心事
我本身無乜朋友
由細到大都無乜人陪我玩
俾我好彩識倒佢 可以一齊周圍去 傾吓心事
真係好開心
但係好快又要回復單身
難得一年半嘅感情 咁就無咗
又要重新開始過
唉

休息完，再起身 .....屙完篤屎，重新上路， 找她又好什麼都好

其實凡事開頭打順風波，到後期有各樣問題嘅時候就會變得束手無策，當然要睇個人解難經驗嘅應對啦，但小弟都係覺得先苦後甜總比先甜後苦好

圍笑我個名

嚇親，如果我唔係食緊嘢會講多啲，得嗰幾句就有多謝

睇下可唔可以轉化成為令你唔使再一個人可以繼續陪你出去傾計食飯嘅普通朋友，少咗伴侶呢個身份壓力都可能會少啲，大家咪暫時唔傾價值觀淨係傾食嘢去街囉

真係好玄
果然係大絲大師
就正如最近睇到一個廣告冬天開雪糕店如果你都可以捱得住，咁夏天就可以有足夠經驗同同行競爭

其實唔錯

宜家每天都係 食瞓痾
想搵啲野分散自己重心
原來一直以來都放得好重係佢到咁樣對自己唔好

男人大忌

之前小弟都有做過reception 同sales 之類嘅工嘅，但又唔想成日轉工，搞到依加好頭痕

放得咁重咪好難放低囉

長時間喺同一個圈入面有安全感

靜靜有台仔了，給我蕃茄妹可以嗎？

真心唔係咁
我之前有開post講自己啲嘢
點知條痴線佬ig direct我話我點解咁傻要咁對自己

佢又係到講俾多次機會佢，佢一定會對我好好

仲諗緊呀，但我又思緒紊亂

啱呀，好多野考慮

我頭先都係去咗陳奕迅個ig po
佢會唔會覺得我煩 因為我stalk緊佢

思緒混亂就決定唔到下一步好影響之後嘅做法

中意 不過唔食得好辣
我最開頭個名叫做酸辣粉小辣
所以佢地叫我做辣辣

但係諗得耐都唔係辦法機會就咁冇咗

啱呀 支持先苦後甜

驚唔驚？

除非你咁好彩一路都甜

值不值得，自己先知

最啱呢句啦幾難得

所以依加想離開舒適圈

你覺得舒適嗎

食飽番家 再傾啦byebye

我覺得值得，但係長遠對自己 對大家都唔好
要放返多啲重心係自己身上
畢竟陪自己一生嘅 一定係自己
同埋放太重重心係對方上 對方都可能有pressure呢~
對嗎

唔驚就假

...講就威

啱呀，所以比個死線自己，今個月就要有答案！！

我知好多時都自己落實做就

祝你好運

依個世界嘅法則唔會容許到依樣野發生

可能佢試咗好多次都起唔到

啱，時間尚早

咁呢啲post都唔會出現

睇佢幾耐先可以move on搵第二個

本身我諗住遲啲會移民
佢就話死都唔制
我問佢點解
佢話香港好好
我同佢解釋香港局勢有幾差
佢就hea覆
平時同佢講心事 或者認真講嘢
佢都係hea覆
我就諗住大家價值觀唔夾 唯有俾心機慢慢溝通
點知同佢連溝通機會都無 除咗出街之外
每日wtsapp message 10句內
本身一開始拍拖唔係咁
係自從上年佢上咗莊之後就一直好少理我
我體諒佢開sem要忙上莊同學業 所以先係咁
點知放假都係一樣唔理我
最近仲誇張
我前排入咗廠四日 佢都無探過我 甚至無關心過我
我忍唔住問佢點解今年咁少同我傾計
佢話同我傾計勁悶
宜家已經想像唔倒同佢有任何將來
唯有分手
但係都會好撚想喊

唔想改變啫，人類天性，對未知領域會恐懼

成日都未知的恐懼

邊忽有怨???

渣ga

唔一定要搵第二個嘅

嚇親你，唔好意思囉

好難再做朋友
本身份人垃圾 比較敏感
見到佢一定會想喊

講笑笑佢啫 咁都叫怨lmao

若有無奈只有用新的愛情來做替代
我諗用新嘅戀情感過上一個嘅唔開心係最快嘅方法不過唔係個個都適合

佢假膠姐唔使放喺心

關咩事

咁我都講笑啦

move on =\= 要拍新拖 lmao

咁就忍住唔好見佢唔好聯絡佢唔好同佢講嘢

..... 入廠割包皮?

每個人方法唔同啫

Cls

要整個鼻
因為抖唔到氣

多謝，同埋依排又多社會抗爭，我都想出一分力嘅，所以煩事特別多

發夢小心啲

唔係

呢個世上冇人有品味

我無嘢講

有冇順便整高整直啲

發覺自己啲藉口真係好多

佢話幫我順便整長咗碌野

雲雲

佢好似唔係認真咁
咁快啲分啦

你唔夠長咩

放心啦要認真嗰陣大家都會認真覆㗎

我真係好撚灰
對住個屋企唔知講啲咩好

我冇嘢講 我要飲水

屌唔死啲女
最多屌到佢地反哂白眼

心心

望住淘大雨就諗起

插得唔夠敏感

做咩->啊

求其改架咋喎

我都好想出車，但養車好貴， 唔捨得

佢哋對香港已經灰曬心完全冇希望企出嚟都唔想

你就坐mtr算啦

佢話佢掛住拖手嘅感覺喎

我淨係想佢繼續係我身邊

實質行動同改善方案有冇？

我輻射樣

無
聽日就分手

我明㗎，我好多朋友都有類似個案，佢地唔明可以慢慢解釋，由零講起，但你就唔好成日咁灰，終有一日你會成功說服到佢地

咪就係囉咁後悔有咩用

八卦下，有咩解決唔到呀？喺想同唔想嘅啫

你咁勁分咗手都畀你復合返啦

佢地係覺得政府同警察唔會有錯
我老母仲要講到我好似我唔會畀人捉咁
Wtf

諗住有個樹窿俾我叫吓春

我拖你

是所以我都無自己車 要揸屋企人嘅

不信

秋秋係咪靚女

梗係可以但係實質就要認清楚有啲乜嘢行動係嘥時間
用最好嘅方法幫你可以過度分手、復合或者move on
另外心事樹窿都為你打開

我也掛住 但沒計

冇呃你

佢顏值高

唔好再吹奏啦

圖？

要夾硬將腦袋塞其他新嘅嘢將舊嘅嘢清走

能醫不自醫

輻射樣.jpg

認真我覺得彭于晏都冇你咁靚仔

你係咪認錯人

#144

好喇我唔吹你費事你唔開心

點都唔開心架啦

唉，緣起緣滅，一切都喺循環，喺虛幻，建議你可以誦下經

利申：以前我都喺咁

知道 多謝爸打
嚟緊諗住做毒撚 讀吓數麻醉自己

你講緊佛經？

唔一定係毒撚

喺呀

爸打讀數？

根本佢地個思想都同我唔同
70 80 後食曬香港優勢
依家我呢一代感覺就係香港咩都冇，好絕望
佢都唔知我絕望喺邊

佢唔知都算，我嘗試解釋
佢又唔肯討論，咁點啫

好多時老cfu不l經歷嘅嘢同我哋唔同佢而家淨係會想好似舒服啲咁樣收割成果
學陳健波話齋，佢辛苦咗咁耐先至有呢少少嘅安全，所以而家要收割成果唔好阻住佢
大家明白年青人點解會咁嬲同埋佢哋就算知道係有啲乜嘢壓住佢哋佢哋都寧願多一事不如少一事

唔想討論定怕面對現實呀，怕我地講嘅野打破晒你地依班7，80 後嘅固有鐵則呀？請問你喺理解能力差定接受能力低？

利申：我有個朋友喺咁直指佢地問題

兩樣都應該有除咗怕討論鬧交之外
佢哋寧願乜都唔喐留喺comfort zone好過大家用一啲佢哋覺得較為激烈嘅方式爭取以外嘅嘢
怕麻煩囉

好辛苦啊
點解痛過咁多次都仲係咁易上心架

正常，因為佢地喺依個年紀，但我地唔喺佢地嘅年紀，如果我地有咁嘅思維，保安依行應該會好搶手且年輕化！

咁公平啲講你冇理由叫啲五六十歲嘅仲同你衝馬路
體力都唔得啦

我但求佢地理解，唔好下下拎搞事呀，暴徒呀嚟噠我地，唔望你支持都唔好撚屌囉

你忍耐咗對方幾耐？
首先，你會上心你會痛係因為你有落咗力去愛佢愛得救心先會同得更深，某程度上都算係一件好事，可惜人類總係犯賤，痛過好多次都好只需要對方畀少少甜頭你你都會舂返埋去
因為當愛情好容易得到嘅時候大家就會覺得理所當然唔會珍惜，凡是沒法得到才抱著不捨棄，好多時失去咗先會懂得珍惜同埋後悔，所以先會痛完一次又一次
其次，上心同受傷次數冇關係要睇你有幾愛佢，你係夠愛佢嘅話佢做咗幾多錯事你都會包容，愛情就係盲目，如期不斷忍耐不住搵機會做佢改過

咁佢哋應該學識尊重

佢係連嘗試去溝通嘗試去明白都唔講
同佢拗，佢就一味話班人係暴徒啊，出嚟搞事

點解以前香港咁美好
依家嘅香港就面目全非

佢地成日恃住自己係老豆老母
話我頂撞佢喎，發佢一兩句脾氣就起曬鋼

根本成日掛住睇 CCTVB 都冇睇清楚成件事
冇諗清楚成個 6 月嗰堆野點解會發生

美好係要由人爭取返嚟㗎

上一個係最長 就快六年
其實主要辛苦係今次呢個
我都問過自己 係咪當人水泡
因為同佢發展成暖昧呢段時間
偶爾都會夢見上一個
反而好少夢見而家呢個

但當而家呢個開始對自己冷淡左
就發現原來自己已經對呢個上晒心

拍左咁多次拖 總係學唔識平常心
永遠都係盲目地中個頭埋去

寧願乜都唔講，唔同我嘈
但我屌你老味睇住個 TVB 新聞
你唔出聲咪算囉，又要話示威班人點點點

你估我下下扮港豬唔出聲真係忍得好和味啊

問題係連尊重都唔識
一味話佢地暴徒，話佢地搞事
真係睇唔過眼

唔使搵咗啲咁嘅人激氣嘅
同埋始終都係屋企人盡量忍

做咩自言自語

太大隻嘅男人

冷靜

( Show Blocked User - 浮雲(真毒) )

邊個講我壞話

困擾咗兩個月。情緒影響過、生活影響過，因為一張相終於比我睇清真相，見到佢同個新相識嘅男仔好開心，終於發現自己困喺度唔開心真係好傻仔。嗰刻嬲完就放低咗，然後將佢留低比嘅咁都掉晒，del 咗一直唔捨得嘅電話同msg，block 咗唯一仲聯絡到嘅fb contact，然後我決定放低你

明知分手佢會過得開心啲自在啲
但係我好自私
唔捨得亦唔想放佢走
每次聽到佢唔開心我都會好心噏好自責
好辛苦
已經掙扎左一個月 都仲未勸到自己離開佢

點啊你

咁咪唔離開
去面對呢個問題

好事

時間可以證明一切，諗嚟又無實證，不如等時間講個事實比你聽啦，就算依個喺人地嘅真性情，一齊咗之後又會唔會隨住角色變化而有不同嘅表達方式呢？依個都喺另一個要考慮嘅Point 嚟㗎嘛，放鬆啲啦巴打

幾開心你點就真 你點阿你

同仔仔點啊？
我有乜可以點啵無得揀 迫自己move on
唔開心就一定有啲㗎啦

經常自己一個食飯

哈
唔係笑你
真心想你心硬
啲

選擇得一齊就要有心理準備接受各樣嘅磨合，經不起考驗又點配得上擁有真正嘅幸福呢，放下啦，愛一個，上一課，我都好想用依加嘅諗法對返以前嘅女朋友，但畢竟人無經歷就唔會有成長。

唔怪之得要A0啦
因為內向同唔識俾反應所以就算人哋鍾意你你都避開佢
好似唔識爭取機會咁，唔夠勇敢，搞到鍾意你嘅人都失望，覺得你太cool太難攻入

巴打都好捱得下喎，夜瞓方面

啱啱先醒

你都好勁呀

運動開始咗幾耐，我失眠足幾耐

Sor

外國好多地方失業率都高企，再者排華（利申：聽返嚟），但你點都叫浸過咸水，返嚟搵工係吃香啲，再者你男朋友知你喺有努力搵工嘅話，其實唔應該再潑你冷水嘅

BTW 計劃下條路行，畢竟意見就人地畀，路喺自己行嘅，加油

*點行

唔洗Sor 啦

多謝！

我冇喺外國唔係咁清楚
淨係知返嚟香港再搵麻煩，不如當地賺經驗先，外國經驗都難得

話說你地訓唔著時會做咩

睇下YouTube 同搵人吹水（有嘅話），再唔喺就煲下美劇

信心好重要，冇話能力唔得嘅，工有大把，實有你應付到嘅

同意呀

最近美劇有無好介紹啊
我最近開始睇Breaking bad （遲左十世）

好多年前 紙牌屋

我睇嗰啲都喺遲咗十世㗎，我睇緊supernatural

係幾好睇的 不過自從個女記者死左之後就無追了

無聽過 岩岩google左 IMDB有8.5

話說我都會失眠
但試完網上個美軍2分鐘入睡法 真係work
好多次都不知不覺就訓著左

係咪youtube？

content farm 唔好介意

唔緊要呀

依三個月，要避之則吉，忍唔住俾咗個叻佢

早晨

早上好

想問有乜原因和不同之處，得到神明眷顧

因為唔會原諒你地
呢場運動咩都承受到, 就係接受唔到賣隊友, 就算你有無意都no way
咁大個人, 自己承擔番責任
比人割席又好, 屌又好, block又好, 自己承受番就得

天佑吾 #246250

Tko-vip-terry #232751

香港人 (仲未贏）#201266

MK毒男 #255497

浮雲 (真毒) #201604

手ching

點解會有浮雲

心好累，身都好累

唔好捱夜咁多爆肝

同對方鬧架，佢四日冇覆我，凌晨扎醒幾次
心好累，喺外地返工更累

對方都係外地？

喺香港

咁點解你哋會鬧交？
再隔多一陣一個禮拜冇搵就真係冷淡咗㗎喇
愈早修補關係愈容易成功

想放棄了 諗住今日內都冇消息就block

做乜咁灰

四日

加油

明明每次約好晒時間
都同我講突然有野做
係咪即係有心避開我
點解我放棄嘅時候 冇聯絡超過三個月
又突然之間出嚟搵我 約我食飯
你約我都放飛機
仲要唔係第一次係咁

佢一直都唔係好尊重我咁 何況一開始係我倒追，可能佢覺得得來太易/冇乜點commit過

...咁少，我都唔記得幾多日

搞到我冇覺好瞓，精力特別差，好辛苦

四百....

消耗一定要補充.唔洗失威悲到極.

所以block左先算 至少唔洗扎醒

無遺憾?

好遺憾，但真心好攰好攰

情緒會有起伏，一時三刻既決定未必係最好

咁可以點
佢四日唔覆我msg，我繼續等到佢覆？

唔知

用msg炸佢

炸薯皮

歡迎

啱呀

牙浮去左邊？😅

uncle ball死左？死埋右？

試下訓之前唔好睇咁多熒幕 包括電話電視電腦（我知好難）
可以睇下輕鬆既書啊 漫畫啊 或者做下簡單家務
日頭多d出去曬太陽 夜晚會好訓好多

Blocked

你地唔係fd子...

認錯人?

矛，你地唔係喺秒回post圍爐-.-?

佢有女
所以唔上水了

小妹聽日放榜，一正皮一gchi

支持

lihkg cda?

你問佢

我條命好硬， d 妹妹成日咒我去死，都未死

假

真真

吓?

係外國同條女 一齊住
前幾日嗌交
佢上左tinder 搵左條仔
點知比我發現左 佢話傾左幾個鍾計
咩事都冇發生
但始終個心有條刺 可以點

傾計應該冇野啦
睇傾咩借

以為我男朋友上黎

認真 如果想挽回 spend more time with her and give her more hugs and kisses
比言語/爭吵有用
諗下佢有咩想你改

就係話散心 傾計
但係D 仔上tinder 真係為左同其他人傾下計？

都係連登仔最好

佢做錯野
仲要我去spend more time
覺得完全自己係呢段拖入面係冇自尊

網上你點傾都得啦 屌老母
仲要面對面 又飲啤酒又一齊袋煙
愈諗愈撚嬲

冷靜啲啦

你話可以點樣
你條女上tinder 搵仔

後日第一次去男朋友屋企
好淆
有無啲咩要注意
驚俾唔到好印象佢屋企人

利申 仲讀緊中學 佢讀緊u

我唔知

洗唔洗問佢屋企人想食咩
買埋上去?

佢又話唔洗理
屋企人都係喺房

咁橙
呢埋左

係 佢做錯

所以我先話 如果你想原諒同挽回 就做我同你講既野
你亦可以選擇唔原諒 唔挽回 咁就放生佢啦

明明好大個問題 認錯完一兩日
佢當冇件事 可以點 但我唔係呀屌

其實會唔會係想扑先叫我上佢屋企

一定一定要買少少野 去食飯就買靚d既生果或者甜品
保持禮貌 正正常常 食完飯都幫手執下野 差唔多係咁啦

如果唔係去食飯 純粹去佢屋企呢
一定會見到佢屋企人
但係又唔係正式咁

原諒左 但始終有層 隔模
估唔到識左 3年既女朋友係會咁樣做

D人話好似偷野咁 做過一次 知道快感
就會有第二次

中學生要保護自己愛錫自己，平時有無射開波子，要練

發唔發覺有啲人點努力都係冇用

點解啊？

唔G佢講咩

雙重認證

中意左個男仔幾多月
覺得同佢幾岩key
有共同興趣
開頭以為自己有機
但前幾日毫無防範咁比佢fd zone 左
然後我仲扮冇野
但其實頹到日日係咁喊

我應該點做好?

算啦，幾個月借

唔使做 點做都冇用

哇哇

是撚但啦屌

升中六
溫書溫到無mood
唔知遲下中六點算
好驚入唔到大學
好驚自己真係咁廢

愛有好多種，愛是什麼? 你期待既愛係點?

年青人成日要公平，你愛我一尺，我愛返你一寸?

塵塵不見鳥了

會妒忌，會發怒，都因為是愛

冇愛都可以嬲

轟轟烈烈咁 愛愛一次......日日

d 妹妹成日爆我，我仲以為係愛添

你惡我

真

咁你今晚要早啲瞓

皮皮

神明既指引.......是正確嗎?

又俾人蝦

咪就係聽曬我話

唔係人人都可以有一寸

秋B
我好掛字你

我比人恰啊

真乜

好似係你蝦人

係 人性呢樣野係可以好醜惡

決定原諒左就唔好諗太多過左去既事
我相信如果你女朋友仲愛你 佢唔多唔少會內疚 會知道唔岩

所以你如果決定原諒左 唔好再指責佢唔好搵交嘈 好好審視下而家段感情 因為你越話佢 佢只會喺外面搵佢想要既野 例如（扮）了解佢既人

咁當然啦 如果佢有下次 即飛唔洗諗

對唔住先 最近心情唔係太好嘅回避
.
.
.
純放一下負

最近因為呢排嘅事件令到個人真係好攰……
以前本身淨係齋睇連登無申請連登賬
但係呢排真係發生左好多嘢
由其是見到政權嘅負敗 政府嘅無視 再加上狗嘅濫用武力 令到好多好多人都覺得絕望 包括小弟……(甚至令到烈士嘅出現)
我唔知點解政府可以係咁避開我哋嘅訴求 甚至已經開始用詞不當都唔理
由於小弟知道有好多巴絲開post想輕生 所以先申請返個連登account幫手留意同開解下呢一班需要幫手嘅朋友、家人
小弟亦開始感覺到自己都有少少面向負嘅跡象
而小弟自己本身亦都係一個另願扮到好樂觀都唔想放負影響到身邊嘅人……
所以想借個位放一放負

最後放返啲正能量比願意用左咁多時間睇嘅有願人
香港唔會咁易玩完㗎咁多位！
政府需不理並且打壓我哋 反而令到有更多人(世界名地)去正視甚至支持我哋！
甚至有好多議員都出黎幫助咁多位有發夢嘅人(有啲真係好型)
大家都應該睇到我哋香港人嘅團結！香港人個一團火同心係不滅不懼！
香港加油！

btw 因為情緒有少少唔穩定 並且小弟長期打字手殘同冇post過咁長嘅文 可能會1999 請見諒 多謝你睇到最後

唉 入黎留個名

窮jjjjj

唉屌拿星

唉含家拎

忘記佢啦

瞓唔著,食慾不振,手振

我係咪就死

你快d去訓

可能便秘啫

我估你因為失眠引起食慾不振同手震啫，去藥房買安眠藥食瞓番靚覺就無事

hello

你最近還好嗎

算好，比以前好

前幾日正式比人宣判死亡,當下已經食唔到野,之後就失眠到天光,一合上眼就見到一齊嘅光景,行落樓都好似有佢嘅影子
我都唔想諗咁多,但係都係自動波,我屌
希望盡快好番,好多野要做

你呢，散咗未?

未呀

咁咪好囉.......幾時...食早餐

有意嗎？

怕辣辣....除咗辣妹

只是五香肉丁

有無請妹妹食腸仔

分甘同味

唔好諗咁多啦
有冇得叫啲朋友一齊出去行下街呀？
盡量揾啲野做 麻醉自己
過一排就冇野㗎啦

所以我唔敢養

一詞多意

人不在香港,為咗佢冇乜朋友
呢個星期放縱一吓自己當放假,唔chur自己
thanks巴打

我陪你巴打

我都係咁,唔想諗都會出現

加油啦巴打

放心啦連登咁多巴絲陪你
大家連登一家人

無錯,有咩事引用就見到一齊加油

明明已經唔係刻意諗佢 返緊工做緊野屌

same屌,點戒甩已經做緊其他野都有畫面

一齊行冇咁辛苦有咩唔開心直接講就得

想就做啦,忠於自己感情,唔好後悔

我嗰個都係,未等到我成功就已經揀咗麵包痛完今次你我都知道要靠自己

係,對佢太好佢會覺得係壓力我哋都係搵唔啱人

exactly一樣無辦法鬼叫我哋咁錫另一半

到最後我都覺得冇晒個人魅力所以我哋要珍惜呢次經驗,下次點都唔可以係戀愛中迷失自己

男人味依方面我有研究，收工時嗰陣味最出💨💨

比我索吓

分享

我差唔多去邊都記得佢……

好想死

我不懂

時間會沖淡一切

咁又唔好死陪你叫下春

覺得最近睇新聞真係鑊鑊新鮮鑊鑊金
睇到好洩氣...
不過身邊無乜人可以當面親口講
就算想同屋企講 但佢地全部都係藍絲
好辛苦

然後呢排發生左啲野
搞到我覺得人生好累
可惜我份人又唔夠主動
好想身邊嘅人會關心我
但我好驚講完會俾人judge
所以搞到唔敢講出口
好辛苦
見到聯署post

講嘅野都好岩就係我好想要嘅野
如果大家都做得到就好
啲野好似好簡單 但其實好難
希望我會有勇氣講

講唔出口寫紙條放係枱面

我哋....

有無49分？

無入唔到ust

???我識你

家陣就識

我有女朋友了

正，入到hku

唉，都唔明佢
之前又不讀不回，8日之後佢又藍剔我開返來睇

message一早沉咗底啦…
仲掛住，就返來一齊解決問題啦好嘛

你缺男朋友

ust一大喎

is.

邊個

我依家去問佢肯唔肯做

你理得人地有無藍剔啫
佢可能根本睇都無睇
純粹唔想咁礙眼拉咗read然後就close返
咪FF咁多啦只會繼續沉淪
乖啦 給你一個擁抱

問邊個

一齊比

有無推介？

Ching sik ball

蕃茄妹
靜靜

就快收工

hku前一大了

番茄妹死了

塵埃已上秋明你要唔要
好女仔黎

係你死定佢死

你要，不過你有女了

佢有上水？

只能咁睇啦
反正 我點諗我都係唔會知答案

只係想唔好做乜都諗起佢
已經好好多

i don’t know 我岩岩先上水

慢慢嚟啦無計

番茄妺說怕了我所以不上水了

我決定召喚番茄妹教訓你們了

係屋企整返幅連儂牆

好耐之前我有嘢唔敢講都係寫紙

係家書咁定係點
好驚佢地唔睇

你要我

一齊左幾耐

右

食屎狗

我個心都好痛好痛
大家一齊捱啦

巴打係咩事

和好未？唔見噉多日

男朋友話覺得拍拖好費神，佢覺得好攰想休息吓，
但唔係分手，不過唔知要休息幾耐，我同佢依家Long D 緊，但佢8月會翻一翻香港。
我可以點

就上款寫屋企人,內文,自己名
一定會睇,除非你唔係佢親生

攰就唔理,你自己諗啦

我都long d緊，佢突然同我講想休息但唔係分手，但唔知要休息幾耐已經第五日 我開始頂唔住

你地一齊咗幾耐？8月都算快，見下可能會有好轉

簡單嚟講

就係去以往 要我做嘅事 我做唔到
然後分開咗一段時間

呢段時間
我睇咗好多關於相處同埋改善自己嘅文章
開始知道自己過往不足同承認錯誤

之後我決心改變，然後認真面對佢，
想同佢復合

不過可能佢已經冇信心
所以拒絕咗我

所以無論點，我都仍然會改善我自己
希望有一日佢會知道，我今次好認真咁對待佢

不過，當然係痛到想死啦

一齊咗8個月，long d 咗半年，係8月之前我應該點好

都係想打動對方令對方返轉頭
但唔知可以捱到幾耐
食唔落飯乜都唔想做

sorry 我呢個失敗例子唔識教人點樣做先係好 佢話要休息咁你地仲係咪日日都有聯絡？傾少咗？

閒話家常都仲有，今朝早傾過電話，本身傾得好開心，一講到8月佢翻嚟，佢話佢準備約朋友，剩翻一兩日，但係佢完全無提過約我。之後靜咗幾秒佢就翻工收線。我text佢問佢可唔可以留一整日比我，佢話我唔想promise 你，唔想到時做唔到break promise 我又會唔開心，然後再覆一句I'll let you know okay?

其實我唔明，你連一日都比唔到我，唔通又會開心咩？

未阿

難得返嚟都唔見...
癮實講佢真係仲鐘意緊？
我覺得佢想逃避多啲

我都係一日一餐咋

但你信我啦
有緣分，一定會喺返埋一齊

但你要記住點都唔可以畀佢知道呢淨係識頹
同埋唔改變

呢兩樣嘢冇女仔會鍾意

一齊撐住啦！

一日半餐吊緊命

真分手？返hk未？

仲會唔會有機會

今日仲未食過嘢
一啲肚餓嘅感覺都冇

我都明白太頹可能令對方有壓力
不過我失戀係今朝嘅事
需要時間平伏下心情
依家同佢whatsapp都要好壓抑自己唔放負

加油呀同路人～

btw 我係絲

我覺得都係要見咗先知
面對面最清楚對方心入面有冇你

我應該點做好

你姐姐定妹妹嚟先

佢有幾愛你明啦。。。

唔打了，打過幾次，好大段

啱啱失戀仲好大機會救得返嘅

唔使咁快 認輸住吖！

你覺得朋友勸唔到你
就當我呢個陌生人 同你講啦

點都好食啲嘢先
努力呀

佢話對我得返朋友嘅感覺
仲叫我唔好再鐘意佢
long d真係好大阻礙
有咩事都冇得即刻去搵佢
依家唯有調整心情
希望等到佢半年後返嚟

多謝巴打你都加油
一陣會食少少餸

點樣捱到佢8月翻嚟

用自己的手去弄

我係叔叔

識揀揀叔叔

做乜呢?

做主動企出黎嘅人係咪好柒
因為冇人肯企出黎
除左我

企出黎... 你搭地鐵 企出嚟讓座? 好乖乖

我一向好乖乖
會唔會好柒啊我
其實好多事都係，我見冇人做先做
我都係想做好借
會唔會表現得太積極

睇吓做乜啦，唔g乜事，自身安全最緊要，己所不欲勿施於人

真
我成日幫人幫到拿屎上身
明明睇我平時唔似係啲咁積極嘅人

有心去幫助人，好乖乖....可唔可以幫我揾佢番黎

讚錯咗

唉

我識左個男仔把聲幾好聽
驚豔啊

未番 約左人玩多陣

你想要姐姐定妹妹

新台仔

每日聽同一首歌，就算幾好聽， 都厭啦 係咪

J左
小妹係聲控

好悶

妹妹

我都係 同我傾計

ok

Hello

面對一定唔會開花結果嘅感情
又或者只係單方面嘅感情
但係又好掛住佢
連自己都唔知道自己想點

利申:A0仔

雲雲~

好撚癲下岩岩分手發現原來自己世界得番佢
原來自己毒撚到朋友子都無個呻下

好想拍拖又好唔想拍拖
但我好肯定我好想見佢

我啱啱先返到屋企

結果你有冇食嘢呀？

日日訓得3個半鐘真係唔係好掂好撚眼訓

早晨...有d乜野想講低...

失業
冇工開
In完冇下文

1. 有, 但心死了就會重生重新重...炮

冇

...盡力幫你完成...精神上

凌晨先返屋企放工？
琴晚食咗少少呀
依家都係冇乜胃口
面如死灰咁返工

究竟係咪應該忍手唔好再成日同佢msg
好似會好難move on...

建議去吊鹽水

我想訓多d

乖，去訓小寶寶 食蛋糕 飯仔mum mum 波仔送到

好過我每日<2hrs然後返工
琴晚完全無瞓 宜家對眼好乾

唔係做人基本野嚟㗎咩

有乜野想講低

今天沒有，只是頭痛

揾藥油捽捽佢，唔好捽錯地方

點睇我睇咗好耐，d妹妹成日話我睇錯.....地方

悶 ....開工了

你睇邊度?

心心講得啱

無

早晨皮皮

返學呀

點樣唔睇錯
（識睇人果part）

....

我三無

唔想返屋企,咪在cafe坐到3am

斷聯一排好重要

我知非常非常辛苦

但呢一刻你講乜佢都唔會入到耳呀
冷靜下反而令到大家記得對方既好

撐住啦！

無女無共無輸毒

係咪你冇食慾唔想食嘢見到平時鍾意食嘅嘢都反胃先？

佢哋可能要德國腸仔先啱

想辭工，但係又搵唔到想做嘅工

只係飛你既唔係要呢啲姐就😂

有女

我都想

來找我不算遲 全因腦分泌出了事
就算你多感性也未試過面對生命懶衝刺
即使未盡人意 亦未至於此
人總有不快時 能乖乖聽我講吃藥
並似拍拖相約數十次 頑皮別似小孩子
即使你未同意 抑鬱可以醫

仲有你唔健康㗎，所以點都要逼自己食啲嘢先唔可以畀情緒控制埋自己個身體，冇食肉都好最少都要飲啲水同埋吸收下基本營養，如果想努力改善現狀首先就要有體力

原諒我真的不知道

但係我真係乜都唔知

塵塵長大鳥了，對依方面有好奇心

做完gym爽晒

jher?

一睇就知你諗住練腹肌啦

J him 都冇我份呀

喵！

汪！

矛人記得禾了

大王駕到

你好呀~我係半新人🤗

一世應該沒有男女朋友

雲醬😀

有呀有呀

我都記得你 已經好肥好靚仔嗰個

枕枕

笑撚到

你又知我靚仔黎?

公開的秘密

why

今天等我來

因為個名好日本feel

你好
我都係新人

咪撚再叫個枕既複字

正 係咪有好多肌肉

想J?

你好呀

當然樂意

同我單眼

我係日本妹

大王好惡

小雲

練咗半個月得小小再過一排就每次練完都見到有進步好開心

枕B

我想

想睇

🥔

肌肉

叫 我功課好嗎

想摸賢賢

睇我食住壽司先

正呀

借黎咬啖

有啲位比較多肉可以用嚟"咬"

我要咬二頭肌…

小妹你好

雲雲蝦我

同小吉好重要

好怪....
課課

唔好同我爭

圖

同女友分左手

戰略失敗

笑咗

幾時嘅事

嬲

美夢和炸彈

叫我功課得了

有冇後悔嘅感覺

前日

佢成日打女人

你摸我仲唔夠咩

未到坐咗十分鐘

點解
我咁乖乖

係嘅係嘅而家摸你

冇得揀

課仔

開心的轟炸

皮仔

我肌肉控
二頭肌 前菜thx

話咗一個人比兩杯茶我

咁真係擺明串你單身喎

我要你自拍

白拍呢

我都想睇佢自拍就算冇樣頸下面都ok

入嚟一齊開心啦我都比人飛有咁多位巴打係到好開心

…

今晚我哋去邊度食bb

點解?

一齊開心下

去你屋企

要變大隻

遲下先

你咩課仔叫佢課仔

留名等睇

你已經好大隻啦喎

lm

連續上開餐

課哥秋哥
小妹唔識世界

想join

又喊

想食嗰啲吞拿魚壽司

比一啖我

佢感動啫

即係你都認證咗自己好大隻

又靚仔又大隻?

樣衰+矮

#831

好正呀

你幾高
可唔可以偷偷地同我講?

你學雲醬叫我大王都得既

著左鞋先有160

大王

大王好型

女仔唔怕啦

你以為你自己係都市閒情嗰個大王

喂我

嚟搵我請你食又點話

大王好勁

騎緊牛翻去去到敢上露

賢哥好型

大隻jeng

食

但係我想睇你下露

你喂特別好味

你夠膽就話我樣衰過佢

喂

但係我覺得你靚過彭于晏少少

咩事

你擘大口得喇

出面好恐怖

你痴撚咗線…

咁勁咩？

而家勁撚大雨

啊~

學長毛話齋
你信佢有咩用

邊度？

(餵

你屋企樓下

香港成日落狗屎,天氣反覆成咁

賢仔~求魚生~

落雨會涼啲喎

畀人笑

睇唔到 唔喺屋企樓下

你返屋企嗰陣會睇到㗎啦

我信左

每個人審美眼光都唔同但係我講嘅係事實

又矮又樣衰 大隻都冇用

真心咩

我唔笑你未得囉

冇遮

我遮埋你

係咪要cap圖畀你睇

define fact
this is a fact to you only
your stand may same as other but other's not a must to same you lol

薯哥好好

我信秋秋

遮我返屋企

nonono
有時咁先得意
樣就…各人不同口味啦

咁我走囉

要隨身帶把遮(我都會帶風褸同縮骨遮出街,不過最近做緊果酸轉咗用長遮

點解呢個post好似只係得班巴嘅?

我想嗲下絲打啊喂

你鍾意矮？

細細粒
可愛

帶咁多野

是但啦開心咪得

可能你矮嘅話唔使跪喺度

小妹

夏天都帶風褸

但畀人笑

咁又唔使…
咁我讀science架嘛
fact wo我當然揸緊黎做啦
你可以表達你認為我樣ok都得既

最多我唔笑你啦

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

一個袋仔ko仲有水樽尿袋

有咩用

雲妹

你準備周到

有圖？

圍威喂

出入冷氣地方有時要唔著咪當防吓身,又薄又輕冇壞

秋秋好好

我唔笑啦最多

咁矮有矮得意既
幾好攬掛？

我以為你會好似啲人咁著緊身運動風褸谷自己肌肉

唔鍾意帶袋

皮哥

咁樣一啲都唔安全

你頭先講左啦

無
你唔洗信佢
我係好睇既就唔會單身啦

有邊個唔想攬高大肌肉佬

佢想再強調一次

矮妹正(因為我都矮

咁又係
有肌有加分啦

未有咁自戀

真 我明

正想講

想揸波了

乖啦

矮妹

你快啲練下自己啲肉先啦

好想畀大隻佬抱起

我喺街上見到唔少嘅粗粗手臂好想咬

齊齊練三個月報成績

練緊腩肉

如果有大隻佬抱起你個頭伏喺佢胸肌中間

join

不過真心，矮有矮得意既

0.2Join

唔要得意 要型 要惡

你已經好惡好mk
夠了

好撚大雨

爛仔…
8

叫左幾多次唔好瀨尿

我只係知道一樣嘢就係 肌肉仔仔嘅手臂好好橋

唔通做怕事毒撚咩

忍唔住🌧🌧🌧🌧🌧🌧

不過想自己進步係好事黎嘅

想橋下

好想畀肌肉手臂攬實

依家行緊去自己嗰一區嘅連儂場
尋日放工已經去過一次
依家放工再去一次
攰

最後送咗個甜品,我仲以為係芝士,原來係芒果布甸

點進步都係又樣衰又矮

好有安全感
超心動

你邊區
辛苦曬各位了

你一定係揞住良心氹緊我

TM

好多大隻都唔算高

我而家貼緊

我無打算氹你…

最重要有自信(sorry我毒撚我冇

唔

我氹雲醬only

未試過
反而係我成日比女仔橋

好近

我又要

你得閒食完飯係咪可以過去囉

但佢地唔樣衰

等本宮睇睇你個樣

啲女仔成日艾住我
因為我高度剛剛好，手又多肉

謝大王
自信心返晒黎了

多女

本宮？

呢樣唔係個個都知?

介紹啲女嚟好wo,橋得我都係我老母同我呀姨

01到好仆街個堆人

教我

雖然少過160都真係叫矮既
不過樣對唔同人睇法唔同
可能我覺得你叫靚仔呢

好多啱啱識嘅都會橋我
唔知佢地有冇仔

堅巴呀due

天生

口味好重

嘩屌點解我冇咁嘅人生

唔係皇后先會自稱本宮咩

993

吹牙
可能因為我靚仔

hehe ok?

咁算了

999

1000